其實連登係咪應該登一次蘋果頭版?

見呢幾日蘋果好似少左頭版支持
登一次頭版好似18萬
各位巴絲每人$10 好快籌到

g chi

你捐還捐 唔好用連登名義唔該

連一毛都唔敢bam既論壇
縱容 pr 狗當道既論壇
連買賣acc都唔處理既論壇
你以為用「連登」之名好切合？

pish

On9

5毛度度有啦
ADMIN 唔做野還唔做野
連登係代表一個群體
當一個群體有集體意願去做某一樣野
咁都係代表緊個群體發聲啦
唔通你會因為有藍屍而唔出去遊行咩

邊個判斷邊個係你口中嘅一毛pr狗？
你話係就係，係就要bam?
咁你應該好支持國安法

首先要黎智英向本土道歉！

支持

夾啦屌，攞個payme account黎